兩個眼神都好正

^ ^

魚個咀

BLINK MOTHERFUCKER

第一次飛上天

grandma the fucking things

I believe I can fly~~

I believe I can touch the sky~~